《反送中》香港之下 丨 櫻花樹下

還記得97那天 凝望中港會大笑
19年時揭起革命了 不應渺小
人置身動盪時代 人總需結集了
曾撐傘曾衝刺 等待港共又囂張了 才洞悉該護港了